獨立調查委員會？不了

運動至今已經5個月，獨立調查委員會一直呼聲不絕，背後因由之一是社會相信一個具公信力的退休法官能夠領導獨委會進行公平公正的調查。

然而5個月後的今天，人大法工委宣稱香港法院就基本法沒有解釋權。

法院面臨巨大壓力，司法獨立在人大的壓力下必然失據。當司法機關受人大操控時，香港人憑甚麼認為獨委會就能抵受住國家機器的壓力？憑甚麼認為體制內能進行公平公正的調查？

獨立調查委員會不了
獨立調查委員會就收貨
P.S. 其他四項訴求不變

當發現個委員會廢嘅再出嚟?

不了

我都唔想認錯

我依家只相信私了

獨立調查冇咩用 改篤灰制啦 篤灰次數同嚴重性可用作減刑用途